Uygulamada loombok kütüphanesi kullanılmıştır. ide niz desteklemiyorsa eklemeniz gerekebilir. 

Uygulama 8080 portunda çalışmalıdır. angular projesi bu url e bakmaktadır.

Öncelikle projenin içinde bulunan "application.properties" içerisinden uygulamanın erişebileceği db bilgileri set edilmeli username ve password dahil.

uygulama çalıştırılmaldır. ilk çalışmasından saonra otomatik olarak database üzerine tabloları oluşturacaktır.
daha sonra database de aşağıdaki queryler çalıştırılmaldır. 
	INSERT INTO users(id, pass, user_name) VALUES (1, '$2a$10$3bCYD4MgQagSFDRRUN0JkeX4pLU1wqdERbMxliac61r1vKTanMQeO', 'admin');
	
angular projesini index.html root dizin de olacak şekild apache server yada tomcat de çalıştırabiliriz.(not: index root ta olması önemli yoksa çalışmayacaktır)


daha sonra angular yada postman de login için şu bilgileri kullanabilirsiniz ; 
	username : admin
	pass : admin




angular projesi : https://drive.google.com/file/d/1SJUzN-EQbePGbD1hHU3ugAHaNTOWf8RB/view?usp=sharing

postman collection : https://www.getpostman.com/collections/9aca66de27c239a24fff 